覺唔覺食煙女仔真係好撚黑人憎

真心女人食煙唔止個閪本身臭連個口同個身都臭 仲要形象差得好緊要

咁本身女人個閪都臭嫁啦

真 上次個sp含完我條撚返到屋企我條女含我條撚問點解條撚有煙味

你sp仔黎

做咩今日咁正常

咁應唔應該私了

你都好憎？

應該 我超撚憎女人食煙

波台狗真係離唔開波台

其他台太多你呢類既人

原來驚比人屌

係 應該中出懲罰下佢地

佢驚俾狗咬

屌d咩 屌會少忽肉 ？

我怕狗

最緊要識驚

女仔食煙無問題
但唔好做火車頭成件事就好睇好多

，

男咪係一樣
食煙呢啲仆街野都分男女架咩

食煙都大問題啦 真心女人食煙好討厭 去飲野食下真係無所謂 但平時都食個班真係有問題

男人唔食煙不如返屋企飲人奶

食煙男人無咩所謂啦 女人真係好撚肉酸

真多數食煙嘅女人都係讀書唔成 死老豆死老母嘅mk妹

好多女食煙係扮壞 想人關心

食到把聲勁擦 好難聽
呢啲女幾靚都係假 老牛聲

好多係純粹條女本身老牛 唔關食煙事

關 識得條女愈食愈能牛

真 食煙會傷聲 有d變撚左老牛聲

識條女叫床叫到牛咁叫 立即軟撚左

最鍾意食煙嘅女仔

笑左

Ching口臭腔

咩話題既人你都識 你屈撚曬

男女平等
一樣咁乞人憎

我香的

平你老母

女人幾時做到一家之主

我指呢方面男女冇分別

你會聞自己個西？

食煙肥婆 諗起都唔開胃

呢方面男人無所謂 男人本身形象係咁

有冇綠色汁

其實仲正

異形咩

幾時俾我屌？

你先覺得男人形象係咁姐
事實上唔食煙既人都唔會鍾意陣臭煙味
對佢地黎講男女係冇乜分別

你好變態

佢有病的性上隱